召集所有running man既fans(24)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

instagram：
全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

lm

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355
國民推薦計劃 － 1%的某個地方(印尼) :E369,E370,E371

好

依排追左幾集無限挑戰
有歡迎光熙 笑聲獵人 無人島
發覺原來綜藝可以咁少budget 咁大範圍
掟你去無人島等你自己發揮咁就兩集

running man咁比較個錄製時間真係好鬼長

留名

究竟仲要玩幾多福不福

過多陣睇新一集

全集都福不福，好彩最尾果30分鐘拍5秒果度好笑姐

睇左最新幾集無挑，真係好多主題可以玩
RM淨係識玩福不福

根本係個pd懶

但我依家放棄左追無挑 淨係睇RM
因為好多主題都唔夠輕鬆 有人推介既集數先會開黎睇

Btw 我是來留名的

王鼻今集9up

人地個pd高班咁多
諗起光洙同昭旻去無人島爭野食一定好好笑

無限最撚恐怖係
不經意講左一句 PD就一定會諗計做
想睇好睇啲既有
Yes No特輯，壞兄弟，追尾巴

利申 睇左九年

之前唔係有一集都係去無人島咩
不過好似整蠱人
但係整個邊個人又唔記得咗
我淨係記得贏咗嘅可以去島嘅另一邊嘆世界

Gary 唔比佢去錄音樂

實日扑夜扑

你個

依家d game悶到抽筋

剩係摷對方個口都半集

痴線

LM

諗一諗都硬咗
昭旻真係好靚
對腳正到
未見過人札孖辮可以咁靚
好想同佢做愛呀

你個名

好癲

扮鸚鵡好正

智孝無面人好可愛

今集世贊扮條魚真係勁搞笑

哈哈好可愛
世贊笑死 係到吹隻龍蝦
鍾國做可愛動作真係好違和

無嘉賓仲好睇講真
以家呢8個真係好似一家人
以前7個都無呢種感覺

昭旻似好貪玩嘅細妹

世贊同成員們都好有家人feel
對鍾國似係對住又敬又怕嘅大哥,對光洙似係互相整蠱嘅兄弟,對智孝似係痴住大家姐嘅細佬

佢同光洙真係勁兄妹feel
佢地兩個唔算最靚仔靚女 但拍埋一齊真係好養眼
特別係去印尼光洙搭住昭旻膊頭嗰張相

真心今集尾半個鐘真係好笑

係，算有突破，但好驚又會玩爛呢個模式，到時真係變左月經就pk

究竟係因為有昭旻做比較，定係宋智孝真係老左
睇落好明顯

今年37喇
佢仲要成日冇乜化妝錄影，算係咁啦

智孝今集成個病樣出晒黎

坐車仲要成班玩到痴哂
佢一個係度訓教

今集最尾真係好好笑

今集智孝係咁咳
昭旻都咳左幾聲

韓國人最喜愛的電視節目排名-2018年1月

(↑3)11位： SBS 綜藝《Running Man》2.3%

好大機會
佢都係播一個月
之後就福不福-> 水彈 -> 拍野

昭旻好夠贍玩在石

真係好爽朗，我中意

不過都睇人做
如果係世贊講呢D說話可能網上比人批鬥咁

唔係可能 係一定會話: 屌個垃圾今集做乜鳩 FEEL到D成員已經真嬲 叫佢咪煩仲係咁煩

負評即同意

化咁耐妝都係為五秒鏡頭

今集出鏡都唔只5秒啦

咁昭旻都用左好多集先得到人認同嘅

Haha同智孝企係度唔駛郁
觀眾反應：佢地好乖好可愛，唔會好似昭旻咁阻住大家拍野
世贊企係度唔郁唔講野
觀眾反應：新成員可有可無

agreeeeee

成日見到世贊無咩鏡頭 好慘
應該又有負皮

事實

想世贊多d同智孝/haha一組
覺得佢地之間好有火花

有提世贊嘅留言就有負皮

有冇人知昭旻“12歲12歲”韓文係咩粗口？

有冇人一樣好鐘意睇佢地啲無聊9up

今集笑石鎮老 光洙突然問係咪真係有恐龍

好on9 但真係笑得出

見到佢吹龍蝦已經笑死

Gugudan Mina and Lee Da Hee will guest on Running Man

Filmed yesterday in Jeju Island

無嘉賓開心啲

Lm

上次孫娜恩講 "18"

今集好撚好笑呀喂

其實sbs點解唔換左個pd走
明知pd先係毒瘤

真心世贊其實幾好

你要知道以前做下把同位果個係光洙依個神人

所以佢做果個得閒搞下事 串下啲大佬都幾好睇

不過啲人一味係咁屌佢

正 有mina

期待mina

今日（1月26日），歌手金鐘國將以節目成員身份錄製SBS綜藝節目《我家的熊孩子》。

在電話採訪中，業界某關係人稱：「金鐘國將於今天錄製節目《我家的熊孩子》。」表示
金鐘國已成為了節目《我家的熊孩子》的固定成員。

2017年8月，金鐘國曾以特別MC身份出演過節目《我家的熊孩子》，受到觀眾們的歡迎。

此外，節目《我家的熊孩子》人氣依舊高漲，上周播出的節目收視率突破20%，穩居同檔
綜藝節目收視榜榜首位置。

另外，節目《我家的熊孩子》是一檔邀請單身男藝人的母親觀察兒子真實生活的節目，於
每週日晚間9時15分播出。

世贊搭智孝我覺得好正
智孝本身係靜d被動要接梗嘅type
世贊平時帶嘉賓有經驗 成日拋梗比鏡頭智孝
而智孝亦都接得好好笑

其實新果兩個點會係求其揀 之前都上過黎做嘉賓

有經驗又肯做下把又點會多人選

睇到宜家都未接受到世贊
佢係努力，只不過真係唔覺好笑
昭旻就幾鍾意

點只幾鍾意呀
直情想同佢做愛添啦

1月26日，SBS綜藝節目《Running Man》方面發布了一組預告照。

在「與sin同行」的錄製現場，節目眾位成員一起來到了監獄，並要想法逃出去。這個過
程中，豆腐中隱藏了巨大的秘密，將作為重要的武器使用。全昭旻好不容易得到了豆腐，
稍不留神的空檔，豆腐卻被偷了。

全昭旻首先懷疑「背叛的符號」李光洙，李光洙竭力表示自己是清白的。全昭旻對於沒有
嫌疑人的犯罪表示了離奇的憤怒，詛咒道：「偷我豆腐的人毀三代。」李光洙做賊心虛，
反問道：「你說的是不是太狠了？那和你結婚好了。」看到這一幕的HAHA不由得問道：「
你們兩個到底在做什麼？Love line？」

另外，相關節目內容將於28日下午4時50分播出。

魚鮮同行

得喇

Mo 吓撚嗰也 扯個

依家有FAKEAPP
可以移花接木丁住先

HAHA呢句野講咗好多次 次次佢一講都覺得好好笑

其實真係有過個咁嘅念頭
但唔識整

世贊私底下應該用好多時間同其他成員連繫
佢同昭旻光洙飲酒傾野唔再講，鐘國都有幾次講過世贊私底下關心佢
今集賭畫片嗰陣佢同智孝講話自己得返一塊，智孝同佢一齊笑個反應都睇得出佢地感情幾好
希望佢默默耕耘會比更多人認同

btw 昭旻真係好正好可愛

不能同意更多
佢地兩個一齊賭到冇哂畫片一齊傻笑個畫面真係好有家人feel

3p得唔得

我插佢你插我

拎十零萬岀黎可能真係得

岩岩睇返2011年既一集 發現而家個主pd原來個陣已經係度

uie做嘉賓

上星期拍5分鐘個集真係好好笑 尤其光洙

負評多到

係

真係好多痴線佬

無辦法，真係觀眾緣問題

最緊要佢地相處得開心 我就睇得開心

世贊係咪靠人事關係入rm ?

鐘國強力推薦

睇唔出 有得揀 都唔揀佢啦

話說個頭係咪會有劉在石蠢蛋

講下個名都幾十個負評真係好癲

比我揀
我揀享敦

聽日咪知

如果話換血加人...我會飛走世贊同埋鐘國(講真我覺得鐘國已經帶唔到D咩比RM，RM亦都帶唔到D咩俾佢....論力量明明光洙在石都有得揮，但又偏偏要表現到淆底聽佢指揮...)
然後加李準入去
如果佢願意係綜藝呢方面發展，我覺得佢會好爆

昭旻最正唔係個外貌 係果個瘋癲既性格
痴線妹好正

係就好笑

飛走金鐘國不如接埋唔做

如果感情行先，的確當時member week就應該幫節目畫上句號。
但如果電視台繼續玩落去，又唔換血，咁唯有接受而家做法，幫rm轉型，最強者篇無左，最終任務一係就追逐戰加到畫公仔畫出腸劇本...一係講運
都唔係running,都唔洗鬥智鬥力

《Running Man》新「週一情侶」要誕生了？ 金鍾國和宋智孝的「愛情線」再次成為了焦
點，兩人撲朔迷離的「戀情」就連RM成員們都猜不透，「王鼻子」大哥池錫辰甚至打賭若
兩人真在交往就奉上全部財產，不過最近這兩個人似乎越來越親密，引得成員們都在懷疑
兩人真的在交往？
近幾期的《Running Man》中不停提到金鍾國和宋智孝的「愛情線」，而兩人也對網路上
傳播的關於他們的緋聞瞭若指掌，不過池錫辰卻篤定他們絕對沒有在交往。
但是從節目中來看，金鍾國和宋智孝之間確實有那麼一絲絲曖昧。 《Running Man》中，節
目組交給成員們一個任務，那就是每當節目一開始要告知可看年齡時的影片，此次勝利的成
員就可以成為這段影片的主人公，盡情構思自己想要的五秒畫面。 其中，大多希望金鍾國
可以露出上半身，唯獨輪到宋智孝發表時，她表示自己是不會讓鍾國OPPA脫衣，金鍾國有感
而發說：「妳真的很善良啊...。 」HAHA立刻反應說：「什麼？ 在交往嗎？ 是愛情線嗎？
」對於成員們的疑問，兩位當事人未作出任何反應，而這更讓其他人疑心。

宋智孝和金鍾國到底有沒有「愛情線」線呢？ 《Running Man》的鄭哲民PD表示：「兩人私
下裡也經常在一起，節目組沒有給他們安排任何愛情線，只不過錄製過程中兩人之間確實有
很微妙的氣流，我們也只是抓住了這些而已。 其實宋智孝曾是週一情侶，也害怕她會有負
擔，他們私下裡原本關係就很好，所以才會讓大家疑惑吧。 即使觀眾們說不想看愛情線，
但是有些事情卻是我們無法隱藏的，並不是刻意而為之。 」

睇到今日新一集少少片段
spartace fans又可以開心下

睇慣以前gary同智孝 呢家啲人成日話鐘國同佢就覺得好唔舒服

好似搶咗兄弟條女咁

上腦呀巴打

智孝變到好隨便

如果到鐘國下車 , 石鎮就機會黎喇

想問下依家j2 做係遲最新果集running man 幾多集

世贊先啦都係

agger 又靚又癲真係好好J

咁搞法智考好尷尬

講真，除非佢可以好似昭旻咁突圍而出，如果唔係，一係就佢受唔住壓力主動下車，一係就製作組受唔住壓力送佢下車

而家冇得玩 撕名牌 唉

SBS不嬲都唔係好理IG D垃圾留言
唔多覺製作組會誇張到送佢下車

求720P網址

劉在石傻瓜真係有留到

個人感覺啫，佢係唔係度，都唔會影響我繼續睇RM，不過無咗佢，我可以skip小d咁解

真係唔知佢揀人係咩標準，世贊比荔枝仲要差
都唔知當年因乜事容不下荔枝，今日又容得下世贊
可能要睇下SBS幾時再cut budget搵人開劈

搵世贊目的都好簡單易明姐
之前傳話搵虎東同曹世鎬已經擺到明係想請多個綜藝人黎分擔下

我個人覺得3個都唔係好人選

無cut到個句

韓國果邊本來都期待虎東+大神呢個組合返黎，如果真係加虎東，開頭本土收視肯定升唔少。

開頭收視一定高，但我覺得虎東唔太適合RM，鐘國應該比較夾到其他成員

遲3個月左右
慢十幾集

真係有"劉在石傻瓜"

咁有咩綜藝人係有經驗又好笑
朴娜萊？

朴娜萊唔錯，其實搵返lizzy都好

今集由頭笑到尾
btw幻想字幕真係垃撚圾
好多基本字我冇學韓文睇得多rm都明
佢地都譯做第二樣野

lizzy其實綜藝感馬馬地

今集都好正
光洙求婚

haha

想問係車上面23:15~23:30個BGM係邊首 姐係智孝吹國兒哨個陣

今集幾好睇

今集最尾光洙係咁重複扮感激嗰到笑到仆街

近年好左好多 咁啱睇左集ht有佢佢都幾好笑

國旻組合慢慢成型 好搞笑

昭旻同咩人都有火花

車上面haha好似又問懵鍾係咪loveline
但係比大神把聲蓋過左

一開始佢哋成班就笑世贊搵唔到自己定位

今集高質 由頭笑到尾

今集笑係好笑但係唔好玩囉

光洙真係有上去裝窗簾?

之後個句咪話去到邊都有佢份

今集啲分量分配好平均又好笑
估唔到全部都有買返黎
不過最尾又係淋水

有睇開認識的哥哥
有陣時覺得虎東會擺款
同埋我都唔想加個大佬入黎
加享敦就正

其實想問好耐
你係咪想講週偶嗰個

我估係 不過唔會啦
佢之前大病完 因為唔想用太大體力同想少d壓力先退無挑 所以點都唔會加入rm啦

我見你問先見到佢打左享敦

都係ff下啫

所以我先問

應該係啦
啲成員其實私底下都幾friend
好似係石鎮同在石反而少啲同佢地出去玩

Btw今集鐘國頭半好似有幾下真心嬲咗
喺車上俾人撚狗咁撚
笑死

昭旻sexy嗰下

昭旻今集個妝幾靚
化到冇左個眼袋

開始上位 , 係咪換左個化妝師 ? 近幾集都靚左

今集勁好笑

今集好好笑
如果要起指定時間番番去SBS完場而要逃獄應該仲好睇

我覺得應該係製作組將啲豆腐俾成員，去拍返呢段，如果唔係大家都冇工收 不過最尾淋水真係 ，如果之前嘅集數冇淋水，咁今集淋水就有意義啲

今集好好笑

鬼死咁凍仲玩水

加李準 樣唔特別討好 又唔好笑 不如加容和同大成仲好

容和 ok , 靚仔又唔介意做肉酸野

我覺得李準勝在佢夠弱，同埋好多時佢唔需要刻意做，都有好強綜藝效果，好有做下把位潛能
佢以前係明星金鐘爆呔，上次係rm 泳池入最弱4強呢D畫面好深刻

不過無論係大成容和李準都好似未完成兵役...
都唔洗點諗

大成正呀
不過好似話就快入伍
利伸vip

其實咁講大成仲勝任啦 同在石做過節目
敢做下把位比人話樣衰 又主動搞笑

全昭旻越黎越靚

真係好想同佢瘋狂做愛

究竟光洙上昭旻屋企除左換窗簾仲做過d咩

HaHa去獨立房個度笑死我

換埋床單

大成太忙喇
得閒就開世巡
佢自己喺日本又忙

今集真心幾高質
由頭笑到落尾
不過留意到鐘國過3關
最尾個條問佢有無拍拖佢話無
係咁岩答錯定真係同智孝

今次個劇情有啲似gary同光珠不和

國文兄妹果隻陽奉陰違feel 好正 , 鐘國係真真正正得人尊敬

今集
王鼻子哥唔好死
希望佢地健健康康

昭旻叫咁貴係咁比人吊
在石6000已經好貴 佢夠膽死叫10000

Pd好仆街 問鐘國同haha定世燦frd d
問d咁既問題真係
但今集係幾正

邊到似

琴晚播sj red velvet個集

唔仆街邊有得笑

我睇左好耐先明咩係荔枝

一開波搞不和 最後尾好翻

明明可以用更方便天準確方式表達

但如果我係當事人都幾sad
尤其世贊個個 雖然都係事實同haha frd d

預左咁答架啦
個個都知鐘國好錫haha
由xman到依家十幾年

仲記得鐘國好突然要去當兵 臨去之前趕拍 “信” mv
haha特登夜晚去現場探班 攬到實一實 臨走haha仲要90度鞠弓 鐘國差d喊

問過我未
不過昭旻係真心好靚...
雖然之前Joey Tang頭真係想打爆個stylist

今集好正
輕鬆得嚟幾好笑
睇得幾開心
最尾佢地做戲好好笑
真係好似探監咁

荔枝最尾一集扮美少女戰士

鐘國俾豆腐昭旻真係好正

我意思係問黎做乜。。
又唔係好笑
後尾兩個答鐘國就話好笑姐
我係世贊會覺得少少sad姐 當面聽到自己唔係好frd

漫畫館個集
光洙留蘇真係好老顏

有返以前光洙既感覺

老虎與長頸鹿 bigbang果集好好笑

好傲嬌

昭旻都係連登仔黎
偷佢舊豆腐咒人死全家不特止仲要死3代

其實開頭鐘國買糖都得番100，交俾haha都係輸，自己唔買野食先？

仲有韓佳人個集
玩滑梯個個位笑死

今集輕輕鬆鬆都幾攪笑

次次都係光洙比人罰好慘

昭旻 咒人三代都講得出口
逼光洙示愛攬炒 笑死

仲有李多海果集 果集我真係以為請到恩惠

佢買咗嘢哈哈就無得食

今集好好睇
好耐無試過笑到咁

講真點會答世贊呀
同haha識左十幾年

有無片

我都覺

早幾集都有一集由頭笑到尾

3:00

個陣鐘國岩岩拎完三台大賞無耐
突然3月29號宣布30號就入伍
29號晚趕拍埋個mv
haha知道左即刻趕去現場
朴信惠最後都喊

所以先話問黎都sai氣 好無謂..

原來朴信惠幫過鐘國拍mv架 咁佢地咪好耐之前已經識

個下諗起呢一幕

邊會無謂 世贊反應都好好笑

如果我係佢聽到會幾down

佢地關係唔錯

唔熟唔會夠膽咁講

冇話無唔無謂嘅，啲問題都係9問 不過我覺得監獄罰果度，鐘國扮受罰整濕自己，而罰又真係淋水，好似有啲假

haha第一次去單房果時似係製作組比個"2"手勢haha

一提恩惠即扯火

跟埋去海外罰都可以話係旅遊
但今集覺得佢VJ特別慘，遲收工

其實某程度上同上次逃獄好似

信好好聽

其實有時冇嘉賓 淨係佢地拍 都幾好睇
有時為左比面上黎既嘉賓 剪走左好多佢地既鏡頭

今集好好笑
btw 鐘國

KBS Happy Sunday13.7%（+1.5%）
一部
KBS超人回來了10.4%（+0.9%）
MBC蒙面歌王上部6.9%（+0.9%）
MBC蒙面歌王下部11.3%（+0.8%）
SBS RM上部6.4%（+1.3%）
SBS RM下部9.6%（+1.0%）
二部
KBS兩天一夜17.3%（+2.1%）
SBS 家師父一體上部7.7%（+0.4%）
SBS 家師父一體下部9.1%（+0.3%）
MBC奧地的魔法師6.7%（+0.4%）

SBS我家的熊孩子上部16.6%（+1.6%）
SBS我家的熊孩子下部20.9%（+0.5%）

鄭哲民PD接受采訪表示: 曾經打算邀請曹世鎬加入RM 作為第九名成員。鄭PD: 前段時間只要打電話給世鎬 , 他二話不說就答應作客 RM , 非常感謝他。之後鄭PD表示 : 因為 "無限挑戰" 選了曹世鎬作為成員 , 所以打消了邀請他的念頭 , 不想因為無挑劉在石和哈哈還有世鎬重疊角色 , 所以我避免這件事發生。

唔明點解一炮過可以走哂剩得果啲人 智孝同光洙換完都仲有一個鐘架

睇真D規則 6點放工 最後最多時間嘅人要留到夠鐘

佢地11點入去
然後間房入面做既野好似20~30分鐘既鏡頭好似都無
雖然整豆腐又真係無野睇
出來玩室外game已經見到天黑
今集係好笑但個主題唔夠突出
參考之前既監獄主題
今集啲警衛果啲變曬導遊
令我諗返起從前
請50人來同rm做互動，好刺激

聽到會sad? 唔通佢會覺得自己真係同鐘國fd啲咩 如果問同光洙定haha就實有一邊sad 唔通你想咁樣？

昭彌好cute

鐘國勁好 為左haha有野食 自己食bubblegum 昭旻咁對佢都比豆腐佢
雖然佢抽呢啲都幾黑仔 好似成日都抽最差 有次抽到除二

抽衰野佢真係可以抽到最衰果個
有時佢無興趣/唔至在果陣又會抽最好果個

攬昭旻個下個畫面好sweet
仲讚昭旻做得好
好有兄妹feel

做乜全部升曬

如果曹世鎬入rm 梁世贊

咁拿凍緊係個個響屋企睇電視啦
周街都結晒冰咁制

食炸雞/糖醋肉 果D野既時候 鍾國明明唔想食都一定會抽到有得食

仲要佢地淋水真係好撚慘

好撚彩

世鎬唔錯wor

不了 笑唔出

個時如果佢入咪又係有人屌鬼

都係果句
睇佢地互動一齊做任務係最好笑

咪另一舊屎, 上幾次佢上黎果幾集無一集好睇

d人咩都屌

佢呢類搞gag我都笑唔出

我都麻麻佢
每次都係大神扮叫佢即興/走
佢就扮零準備咁話 我？

好好笑wo
大神次次都屈佢做埋d奇怪野

真係各花入各眼
我幾like佢

我都like佢

咁即係搵戲黎做啦
智孝當時係最長時間, 只係想邊個留低同佢換就得

但有時做完都唔好笑

都係嘅
但好正常丫
下下都笑咁勁咩

3年前睇過世鎬套 roommate , 果時覺得佢幾好笑 , 但幾年來發覺佢果套攪笑手法只係不斷重複

上去宣傳新劇都搞到loveline,佢真係夠放抵紅

摸頭殺

有冇諗過佢地比人沒收哂野係睇唔到時間

睇過下無挑post,發現都幾多人讚佢

睇天色大概都估到時間 , 根本佢同邊個換就邊個死

世鎬扮懵好似，不過都係一個款
但勝在同成員擦出來既火花好笑

無挑同 Rm 需要既嘢唔同嘅～

無乜可能了

個下replay左幾次

我係gary都唔上喇，離別果集做完冇耐，跟手又去搵佢，之後好喇諗住rm大結局黎客串最後一次撕名牌，點知又繼續。

Gary電話都轉埋

gary同sbs反左面啦

Tvn新劇cross有昭旻
Viu出左第一集

係咩
啱啱先開始睇

佢入黎我覺得仲好喎... 以前睇roommate佢做得幾好...

宜家rm好似少左體力勞動game
以前撕名牌
如果分防守，攻擊team 跑得仲多
仲有泥漿摔交
宜家磨下豆腐淋下水又一集

你睇返成員身體狀態先啦..
鐘國就黎路都行唔到
行路都要人扶

就黎改名
Sitting man

點解？

鐘國哥哥
btw 昭旻係咪差哈哈未攻略到

好似話sbs用runningman個果個角色做卡通 但無問gary
gary好嬲 上sns屌鳩sbs

但嗰件事之後都係繼續留喺rm

佢地做情景劇其實好正
希望之後可以多啲

嗰時gary走左啦

SBS動漫組近日推出了動漫版《Running Man》的預告錄像，這是以SBS招牌綜藝《Running Man》為原型創作的動漫，成員們變身為螞蚱、老虎和長勁鹿等7種動物，講述了它們賭上種族的命運一同參加冠軍賽的故事。

據知情人士透露，《Running Man》團隊和明星嘉賓起初並不知道有動漫版，等預告公開後才得知，藝人們對於以自己為原型創作的漫畫表露出了抗議之態。

然而SBS動漫組確不認為這有任何問題，因為「這是公司層面拍攝的內容，沒有必要和他們協商」。 對於以跑男成員的原型創作的動物形象，該人士解釋：「只是參照了節目原型，談不上肖像權。 」

但SBS並沒想到還有一個隱藏的問題，那就是Gary早就離開了《Running Man》，但動漫中卻出現了按照他創造出的「猴子」，Gary發現問題後向SBS提出了異議。

動漫組回應：「首先向明星嘉賓致歉，沒有事先告訴他們，Gary方面也提出了異議，對此我們也致以深深的歉意，我們不知道Gary會不會因為我們使用了這個形象而開心，但當時我們確實沒有將此作為一個問題來看。 」

當時Gary以想要全身心回歸本職工作而退出節目，但之後卻數次亮相《Running Man》或被其他成員提及，因此Gary也無法集中精力投入歌唱事業，甚至一度「潛水」淡出大眾視線，這是他為重返音樂事業而做的犧牲。 然而一再希望民眾忘記「綜藝人」形象的Gary這次又被捲入動漫爭議中，再次和「Running Man」扯上關係。

當然《Running Man》作為SBS旗下的節目，SBS用它開展任何工作都無可厚非，且只是以演出嘉賓的形象為原型，也沒有肖像權問題。 但SBS的錯誤在於不應該不告知跑男成員以及已經退出節目的Gary這件事情，畢竟你參考了人家的形象，從這個角度來看，SBS明顯就是在迴避道義上的責任。

此外，據悉動漫組絲毫沒有起用跑男成員中的任何一名參加動漫的配音工作，作為已經合作了多年的搭檔，SBS真的太沒誠意。

「圖：動漫版《Running Man》」

好正

光洙個髮型同今集主題好襯

昭旻呢個look好靚

搵返昭旻上認識的哥哥睇 好好笑

只要唔係joey tang頭都幾好

有冇巴絲記得有一集係成員入間房填表
但對面個pd不斷轉人 睇下佢地幾時先發現
請問係邊集

呢集笑到仆街
都係中意睇小遊戲多過跑

有少少印象.....但諗唔起邊集.. 有無多啲內容

係咪160207 ep285
係石鎮填身體檢查，個醫生係咁換
唔知係咪

王鼻睇醫生 , 個醫生換左幾次都唔知

果集係 RM 能力研究所 20160207 e285

岩岩睇左認識的哥哥昭旻上去果集
真係好靚

又係你個痴線佬

佢套新劇幾好睇
韓劇制作真係愈黎愈勁

Cross?
其實完左未 諗住先左先一次過睇哂

三月尾先完，

得閒都唔返喇 本身gary走就係唔想繼續同rm有關係，客串嘅話味又拉返埋一齊。個情況就好似鐘國同恩惠咁，作為觀眾緊係想睇下鐘國同恩惠一齊係節目係點，但就係因為恩惠唔想再同鐘國扯上關係先唔黎。更何況而家gary結埋婚，得鬼閒理你

除非rm就完之前出ending特輯，否則都無乜機會
其實我都想睇互動

唔會啦
而家sbs反面到d回憶片段都突登cut走曬gary嘅shot就知佢地關係幾差 有d shot仲肉酸到大頭其他成員黎cut走gaty
相反鐘基就成日喺回憶片到有意無意出現

之前味出左囉，只係臨時轉馱唔執，咁係gary角度我都俾足面，有上次件事，我點知你下次話執會唔會又臨時轉唔執，咁我味俾你玩

咁講你又啱，sbs玩曬

以佢性格，唔再上都好正常，佢有付出或鐘意rm唔代表佢唔想斷呢種關係，我覺得佢都算係咁，都還得夠俾rm。加上係新婚，同大神王鼻唔同，新婚我仲得鬼閒理你，陪老婆玩音樂好過喇

發覺今日初頭光洙叫石鎮唔好死個陣
Bgm 係死左個歌手首歌

依家GARY好似係直頭人間消失咁滯
電話都轉埋，私底下都無聯絡
更加唔好講上節目，雖然我都好想睇佢返黎一兩集

不過佢藝術家脾性姐，RM 感情一直都係到既
好似話佢用緊個手機套係7個RM MEMBER既合照

sbs都唔會俾製作組邀請佢啦

I Magazine Fashion Face Award - Asian Female

5 Song Ji Hyo

岩岩睇完 真係好正好玩得

香港得baby

見到第13名已經唔想睇落去

2月1號佢想咗人生酒館 都好好睇
愈嚟愈鍾意佢

昭旻話自己係會留意評論嘅類型
睇怕佢啱啱入RM嗰陣應該會幾大壓力

昭文幾識冧仔

連希澈都對全瘋子甘拜下風
希澈同申東燁都對昭旻好評如潮
大神真係有眼光 琢磨呢塊咁有潛力嘅寶玉

今晚返去睇先

咁多位巴打 想問下你地依家係邊個網睇RUNNING MAN?
自從YOUKU冇得睇之後到依家都冇睇返 又因為岩岩出黎做野
依家穩家返落黎想慢慢睇返以前果D再追返上黎
愛奇藝又有地區限制
所以想問下重有邊到有得線上睇?

好彩得佢一個上 如果拍其他人一齊上 應該比昭旻搶晒鏡頭

佢仲痴線過希澈，希澈痴線極都會停，佢就一癲就停唔到

google search running man ptt

學申東燁話齋 佢呢種直腸直肚毫無修飾嘅說話方式好容易就得罪人
好彩rm將佢呢個特點發揮成長處 越黎越鍾意昭旻

講得好好...好彩rm個個嘉賓都唔會小氣唔哂大牌果啲 唔係真係消失好耐

有無link

b站tsks個頻道有

搵到了
我睇錯以為認識的哥哥有佢
原來係人生酒家

呢啲樣先係model樣

兩樣都有啊

認識的哥哥好似兩年前

認識的哥哥嗰陣都無乜人睇

睇完你地comments今日睇曬兩個
笑死
尤其係認哥
之前睇親都覺好多位都好悶
但昭旻上去反而lead到好好笑

我都係因為昭旻先搵返嚟睇
做戲嗰到笑死

認哥開頭好悶，我都直接冇睇，第一次睇係鐘國上去果集，之後就由改版係課室開始睇起

返睇members week

昭旻做綜藝真係好正

昭旻話自己係淫魔

認哥我都係有女團或者識個嘉賓先睇
其實認哥有啲似rm
又係睇佢地幾個互動
不過集集啲環節就大同小異

昭旻係有綜藝感，做落覺得佢做得唔錯
大神又好比機會佢出鏡頭
但撞正有嘉賓就慘，佢唔識睇場合收斂下
變相會搶左嘉賓風頭

岩岩睇埋人生酒館
笑到我

扮醉去仔仔屋企

近排已經好左好多

人生酒家度講？

第一集固定就有講啦

睇黎光洙真係本身想上去呃蝦條
不過唔緊要啦
昭旻而家搬左出黎

睇YouTube 啲preview
世贊真係好浮誇

比人打永遠都係光洙
依家多左世贊

今集未睇唔敢講，但之前有幾何係梁生比人打 次次都係佢打人多

光洙又剝褲

下星期停播

李多熙原來出道左17年
當年權相佑同金喜善套悲傷戀曲已經有佢

Haha開頭好好笑

多熙好好笑

又桶叔叔
不過HAHA好好笑
嘉賓好高質

具荷拉收斂左好多 記得以前佢上RM比人鬧到飛起

我明白因為天氣唔可以戶外,但唔好咁懶law

只不過嘉賓救返

人大左再加上大麻單野掛

LEGOLAND 個2002四強LEGO
屌你老母

以前睇D花絮都唔覺多熙係咁
呢集佢MVP

多熙話光洙個一下真係笑到

多熙真係幾可愛 特別發火嗰陣

我真係好佩服running man 個pd
點解同一個桶叔叔，可以諗倒咁多個玩法
遲下會唔會進化到一人一個自己慢慢插

今集啲嘉賓全部都好正
不過具荷拉個感覺仲係好西
雖然啲遊戲悶啲
但啲女嘉賓好撚放

算係咁啦 佢食到韓牛有分哂比D女嘉賓食
不過感覺上佢驚又比人鬧所以放唔開

嘉賓carry制作組
多熙，仁雅 以後想睇佢地再上黎
黃衫呢個組合幾正

btw 幾佩服制作組連個懲罰都帶埋去咁遠

傻裡傻氣cross

呢集係近半年黎最好睇

勁迷仁雅而家

屌你又玩水彈

無追過之前個d
想問下係發生咩事

以前上黎比人話冇禮貌唔尊重長輩 搞到幾大件事

但其實今集推石鎮果度都西面

咁成集多熙都好多認真樣好有殺氣嘅
以前真係勝負欲太重 重連連禮貌都冇

睇埋李多熙上星期集認哥
好好笑 虎東同大神都話佢以前唔係咁

講緊荷拉 唔係多熙

我覺得上集好笑d

我意思係多熙今集都好多認真樣殺氣樣
所以荷拉西一兩下面都唔係好大不了

睇認哥原來多熙隨身戴髮圈

罰又唔洗變
玩game又成日嘉賓長處 又唔洗諗
之後轉盤 掙野食 桶叔叔又一集
最on9係山長水遠坐飛機去濟州島 玩d同地點0關係嘅game
去lego館到玩桶叔叔真係r爆頭
咁都俾佢拖到兩集真係冇天理
中段有d悶 見昭旻都眼訓樣
好在後段靠嘉賓同成員有火花 好笑翻

仁雅跳舞好型好正

笑撚死

大奶奶

開頭介紹+搵拍檔又拖咁耐
預告昭旻噴野又冇得睇

細畫面有

世贊今集交到貨呀

光洙多𤋮CP好有火花，多𤋮嬲完光洙又會捉返住佢

今集真係近排最好笑嘅一集
D嘉賓表現好好
特別係多熙 ，好有綜藝感

如果可以ok少d同bye bye bye bye bye少d就好d

好嬲 次次都係咁
最想睇嗰啲cut 撚哂
好想用個口接住呀

淨係跳舞好果PART都睇得出佢地玩得
所以上半好好睇
後半成PART屎 好心唔好再玩桶叔叔問問題
呢個遊戲好悶

今集昭旻有心縮開少d鏡頭
做地板動作嗰陣都係成員後面自己玩

嘉賓長處真係好悶

我都覺，比以前收斂左
可能見多女嘉賓所以比佢地表演下，我估

其實做主持係應該係咁做嘅
做左差唔多一年都應該要學識

今集嘉賓長處跳舞嗰度勁好笑喎

有冇統計過桶大叔同水彈究竟出現過幾多次

有嘉賓嗰陣世贊用處就大d
好識得搵位入cue自己拍檔嘅嘉賓

今集都係得兩個姐
況且跳遠都幾好笑 雖然係嘉賓性格carry左個環節 成班勝負欲強到

因為直播冬奧 , 下集running man 將於 2/18 播出

今集d女嘉賓個個都好正
仁雅

沒有rm的一周等如白過

仁雅光洙CP做臭手特輯加大神王鼻就正

上集好笑好多 今集啲game又係一式一樣

第一次留言

而家rm嘅玩法、內容真係太差
都係純粹想睇班主持嘅一舉一動
因為睇左咁多年好有感情

分組果度要當住咁多人面前俾人拒絕都幾慘
睇得出女嘉賓最唔想同王鼻同世贊一組

點解今集啲game咁9
但收視又升左 韓國人嘅口味真係難明

有嘉賓吸引人睇掛

上部 6.4%（-）
下部 9.2%（-0.4%）

集集都有人話唔好睇 , 但又要集集都睇

王鼻都咁多年

明知多熙整過
但真係整得好靚

期待緊佢會好睇，同埋太鍾意d成員，加上唔係集集都唔好睇只係有d位無聊

具荷娜真係好討厭

Haha雖然每集都講
甚麼呀! Loveline 嗎?
但每次聽都覺得好笑

其實佢唔係靚, 又MK
佢仲要唔見左一排
依家大把新女女正過佢
佢出番黎都係等食屎啦臭雞

今集我覺得食lunch之前好睇過之後
後面係睇多熙同光洙, 但木桶真係好煩

其實光洙幫人換窗簾都要特登除衫show肌肉，好似想引誘人喎，真係想呃蝦條喎條友仔

如果係世贊講就係煩了

其實美娜都幾正

世贊邊有集集講?

如果

今集真係靠多熙同仁雅Carry
多熙好靚

唔係集集講都俾人話煩

我又唔會話世贊講就係煩喎
但係世贊講的確無Haha講咁好笑

依家邊有人話世贊煩

99彈開始推第二個上
我都覺得幾正
可惜係女團, 放唔得開

d世贊撚係咁
唔駛理

而家一係靠嘉賓carry
無嘉賓/嘉賓太靜就靠昭旻發癲carry

其實pd可唔可以諗啲遊戲係單靠個game都已經夠吸引性架呢...

又桶叔叔又淋水，唔係想要新idea，但起碼唔好集集都係呢d

睇開有感情啫
加埋唔睇點知好唔好睇

係
我都係純粹覺得佢煩同誇張
太用力就反感

haha講我都聽到厭
頭一兩次都好笑嘅
但真係集集都一兩次就聽到冇感覺了

上集加返啲背景設定比成員發揮下變到好好睇
今集又變返分三part玩垃圾game既模式 啲pd真係唔駛用腦

今集世贊表現明明above average
咁都有得入

所以話佢地無扑過真係唔撚信

仍然都係無個人特色

我估製作組最先係想佢代光洙做下把位，但可能佢唔想啦，變咗有少少兩頭唔到岸，加上佢又無乜觀眾緣，昭旻同期入又會有比較

有得唔想既咩?

最唔順眼係成日好大力打人推人
次次見佢大力打光洙 大力推昭旻就好慶
同埋成日好大聲講嘢 好似想搶spotlight咁
大神講過做綜藝最怕係過份用力搞笑
睇嘅人覺得好重負擔 好尷尬

我估啫，因為佢都幾明顯想做haha嗰種定位，有d小奸，一有機會跟係鐘國左右就狐假虎威

我覺得佢主要都係想有多d表現，但表現方式就未必個個都接受

每次聽到佢個部分/笑聲就想飛咗佢 好彩都係飛幾分鐘到

見下集要等兩個禮拜就分析下預告個反轉再反轉啦

我估應該光洙多熙贏左，表面上佢地牌面最大，但唔好唔記得單人最大係在錫智孝，要確保最大就一定要換人，因為難保鍾國/荷拉係4，唔換既話有可能令到最大有一樣(10)既情況，所以換人之後11既話一定最大。

好喇，咁既情況有選擇權嗰個就會問pd邊個係4，從而決定換唔換人，但問題係只會得到一個答案，依然仲有另一隊既不穩定因素，所以第2個反轉應該係換人既選擇。

Btw而家光洙定位係咪搶人野食呀？

佢真係成撚日鳩叫，把聲好煩

屌今集d女笑到我
懵瘋唔夠黎

嘉賓係唔錯 幾好笑又活躍
但啲遊戲真係差到呢
懲罰水彈 桶叔叔 食紫菜白飯可唔可以唔好再出現

今集haha畫眼鏡個到笑死，智考即刻轉軚話要帶眼鏡個個過去

其實我都真係唔明
點解d遊戲可以集集一樣
其實翻炒以前既舊遊戲仲好啦

佢玩一杯茶的時間/抽鬼牌個個game仲過癮

一杯茶的時間其實好正

今集靠嘉賓救返咋，啲遊戲廢到喊，仲有跳遠果part點解要將塊野放得咁近碌柱 塊野前 幾步就係柱黎，好危險下

女嘉賓真係好高質
多熙同光洙好有火花
仁雅好靚女又玩得放，女版光洙
好想佢地做固定

在石又即興騎光洙膊馬
今集好好睇真係 好多笑位

早知唔咁早睇住

一杯茶的時間

杯咖啡 粉多過水

其實紫菜白飯幾好食
之前見佢有啲芝麻同麻油
你可以試下起759買番屋企試下，幾過癮
班幕後應該有人睇住韓仔啲討論區留意，可能大部份都鐘意淋水，運氣game呱
岩岩番睇第二次都仲笑得岀
光洙同多熙背叛指數仲勁過全昭旻李光洙

就算真係mvp都有位入架啦

跳舞果part狂搶美娜鏡又整開佢冇人講

好傷身
到時集集玩呢d咪又係無新意 係相對福不福好d姐

佢勁自然 真係睇到好驚佢仆街

今集其實班女都好搶 美娜跳舞都自己走出黎 但仁雅同多熙再癲d

今集完全靠互動好笑
啲game

屌又係桶叔叔 好撚煩

仁雅蹲起舞
睇到班人O晒嘴

做pd 真係好 hea 到

Rm本來係想主持同嘉賓都跑起黎
而家d game愈黎愈文靜 又重複重複玩 又冇左跑既意義 名牌撕唔撕都好閒 但
你諗下而家做最多果d 木桶叔 口是心非 輪盤
新既好似估電影都係似廠入面玩既game多過出去拍 其實咁不如唔洗出外境啦

我留意到好似小左好多工作人員定唔知點 而家好似固定得3 4個pd?

我覺得多熙好正添

昭旻多熙同美娜3個跳SES好正

一杯茶的時間好似得頭十幾集有 ?
間唔中玩下都幾好
仲記得岩岩開始睇rm真係集集都好期待有咩野玩
而家就集集都期待昭旻

一開始以為臭西港女格
點知後來就綜藝感爆發

每集都好似有世界大戰
4個女嘉賓都好正
多熙好多鏡頭,好鬥心好重
美娜就少d 可能年紀細,難融入,不過跳舞果度好投入
難得多嘉賓唔悶

仁雅把幸好撚正又玩得
荷拉靚左 多左份女人味

屌你 炒撚哂D PD佢啦
難得請到班咁痴線既嘉賓
但又玩桶大叔問問題 中間又玩食紫菜
又係罰水彈 大佬呀 你唔係hea到遊戲都唔轉下下話
咁不如跳一個鐘舞都好過玩桶大叔問問題啦屌

偷肉果到真係痴撚線

今集有鳩叫咩

具荷拉出已經係咁叫啦

如果佢真係迷kara
fans 見到偶像有咁既反應好正常姐
要唔要睇下 握手.gif

在石講"壞家伙們"果時又係鳩笑到疊晒聲

捧嘉賓呢D GAGMAN基本要求

咁你話佢無鳩叫我先講 , 咁即係有無 ?

gugudan美娜

捧嘉賓叫鳩叫???

捧嘉賓呢D HAHA都成日做 之前白智英黎唱悲情歌HAHA係隔離扮哂喊咁叫咪又係咁做
有冇人抽秤?

嗱，我唔係覺得佢有問題呀？
只係你話佢無鳩叫我又好記得有先講番

做反應都算鳩叫 梁世贊真係慘 不如快D下車好過咁比人批鬥

HAHA做乜今集咁活躍

下次不如懲罰班PD玩水炸彈

捉佢地出黎浸冰水啦

李多熙好正

我要入紙申請迷仁雅

仁雅好撚正

鳩叫都仲有ok ok
同bye bye bye bye bye
呢d唔好笑又煩真係可免則免啦
不過佢今集算係咁了

啱呀

利伸 唔鍾意佢

睇到最後真係好失望
難得有班同你玩既女嘉賓

將桶叔叔玩法轉少少又當新GAME

世贊好撚慘

呢個玩法早幾集都出現過，最緊要而家rm流程變左，桶叔叔、食紫菜飯、淋凍水 變左固定環節咁

有輪換架
仲有嘉賓特長+巴士車game

還我撕名牌

呢段翻睇幾次

而家有嘉賓黎就玩專長環節

昭旻今集無咁搶鏡
比嘉賓發揮[多dsosad]

跳舞都識讓嘉賓贏

今次d嘉賓太勁

集集都屌 好慘

今集都係支持世贊既人捉拎佢上黎比人插
本來都無人提佢

依度有個會員下下都提住佢

有一下昭旻出左黎跳 但好似在石定邊個俾左個手勢佢就返返入去無跳

但其實玩呢d遊戲先比到機會嘉賓發揮
如果d環節係認真玩任務
呢幾個女嘉賓都變番比rm拖住走
到時又0存在感

但係真係好睇嘉賓
上次娜恩夏榮上黎果次悶到PK

其他人俾哂機會世贊發揮

當睇到無乜活躍既嘉賓就會話
都係無嘉賓好睇d

演員多數玩得放過偶像
娜思跳NEW FACE真係柒到唔敢睇
佢應該都覺得好柒但又要局住跳

光洙新劇終於要做正經角色

做得好讚下都唔比
韓飯圈真係好撚癲

我覺得佢墊笑聲墊得有啲誇張

光洙 以前晏爹鳩叫左幾十集 集集晏爹 無人屌佢鳩叫
光洙打鐘國 打世贊 踢昭旻 踢智孝個陣又無人話佢大力同唔順眼
基本上世贊做既所有野 RM所有人都做過 仲要RM更過份 世贊已經算無咁盡
但個陣無人覺得有問題

我覺得反唔係問題 你講明唔妥佢個人(樣衰)就得
唔好講撚埋D垃圾藉口出黎 好似好撚有道理咁先得架
盲反 反到自己呃埋真係痴撚線

要講鳩叫同打人
幾百集RM 大把集數都有得搵返出黎同你講
肯定既係 世贊一定唔係做得最多同嚴重個個

又係呢三篤屁 嘈黎冇意思

果陣點會無人屌啊，舊登都屌到仆街啦

話光洙假膠鳩叫到過晒火，一係你就無上舊登

其實綜藝入面鳩叫鳩笑好平常 , 不過你為左維護個藝人就連佢有做都講到無做呢一點會唔會有啲盲撐 ?

同依家既屌完全兩回事喎

根本上面某班人係討厭佢個人
而唔係討厭佢做某一樣行為

將件事包裝成 因為佢做某件事 令人討厭佢
所以唔係盲反 係有理據

嘩 好名正言順

我唔係話你
我知有D講明自己係盲反 見到佢就飛 我覺得好正常架

做反應點解要用鳩叫黎形容？
真係好搞笑 明明獲獲都係有人反佢先有人駁
你唔好話有人盲反？
一開始無啦啦假設haha loveline句野係世贊講一定好反感
連冇發生嘅事都要假設下黎搵野屌下
邊個盲反邊個盲撐明眼人識睇嘅

有先例大家都接受左喇
到新人再做又要loop多次？

同感
一係就好似有位巴打咁一開頭就認唔鍾意世贊
唔好扮到好客觀好中立咁講d雙重標準野
最撚on9都係明明loveline句野世贊都冇撚講過都可以將話題扯到上世贊身上屌
完全痴撚線

我無假設任何野喎 , 鳩叫就肯定有 , 不過你話無我都無法

咁睇黎係大家對鳩叫嘅定義有d差異
對我黎講毫無意義係咁發出嘈音先叫鳩叫
睇落你嘅定義似係大聲講野已經係鳩叫

大神講"壞家伙們" 之後不斷大聲笑到疊晒聲有咩意義 ?

幾時發展到綜藝入面鳩笑鳩叫要有意義先做得 ?

笑聲大又鳩叫
咁你個世界都好多鳩叫喎

唔夠你有都講到無咁勁

算啦 都費事講
係連登rm post
讚世贊=撐世贊嘅人拎世贊出黎比人屌
幫世贊講野=盲撐
踩世贊=客觀意見

唔撐就等於反 , 點夠你講啫

係咪即管shift個focus走囉
你都講到鳩叫冇問題咁仲提咩姐？
集集都有人鳩叫冇人提係到佢叫就要拎黎講？
咁冇問題點解要拎黎挑剔？

又要對號入座
你自己唔望下上面d人講過咩又要幻想人地係話緊你

綜藝鳩叫攪氣氛有咩問題 ?

冇問題咁你又要幫人口？ 最初留言嗰陣擺明係屌緊世贊鳩叫喎

佢地講明唔鍾意世贊 , 係佢地嘅自由

你話無 , 我覺得有 , 再指出幾時有 , 得罪你 ?

姐係利申左唔鍾意之後講乜野唔合理都唔可以回應？

冇
問題係我唔覺得係鳩叫
點算？

連登rm post幾時變左做一言堂架

呢點我無意見

咁咪得囉 , 你反對我把鬼?

係囉

我覆咁耐講嘅野都係圍繞住無啦啦屌世贊嘅人
係你一定要將個討論話題放去鳩唔鳩叫度
你又要對號入座覺得我講緊你
人地都未應你就係咁衝出黎做葉問

唔俾我講野 ?

冇唔比你講野 咁你迫人要將個focus shift落你期望嘅話題度
人地唔想轉你就唔好係度扮哂有文有路咁啦

我係你趁依家有落台階就快d潛啦
係咁迫人將個話題轉落走毫無意義嘅討論度

自己講野要配合人地 ? 而唔係講自己想講嘅野 ?

你都幾自我中心喎 , 地球圍住你轉好唔好 ?

講明先 , 我唔再出聲只係我唔得閒 , 絕對唔會潛的

嘈完未

粗口都無點算嘈

依家就係講呢樣嘛 你係咁逼人講你話題做咩姐
鳩叫有無問題 WFC?
重點係 點解梁世贊鳩叫就有問題 其他人鳩叫就無問題
而唔係鳩叫本身有無問題 我理撚得佢有無問題姐

梁世贊推下光洙就大力反感
光洙一拳打落梁世贊個肚 金鐘國飲水個陣砍金鐘國條頸 踢全昭旻同宋智孝落地又無人話佢大力
智孝禁撚住光洙坐係度狂打又無人話佢反感
梁世贊個樣衰D 就被人話色狼 猥瑣
全昭旻成日講咸濕野又無人話佢咸濕

等反世贊啲人答你

咁你就咪join人地話題啦
我係咁講人盲反 而我提到嘅留言上面都真係有出現過
你就係咁回我要講返鳩叫
唔配合人地冇所謂 但你唔好jer住人要人講你嘅話題囉
自我中心嘅係邊個真係大家都有眼睇

唔知係咪咁性開放呢？

只係指出你錯誤地方 , 柒左就應該認而唔係搬龍門死兜

我唔覺得係鳩叫 何錯之有？
唔好用你標準黎套落人地度啦 傻鳩

咁鍾意做葉問 繼續撐啦
咁鍾意玩文字獄討論埋d狗屎垃圾冇意義嘅話題
出去開個post講何謂鳩叫我地慢慢玩？

開始唔夠人講要人身攻擊

唉唷唷 自己爆粗就得人地爆就開始話人人身攻擊

你對鳩叫嘅定義係咪全世界認可嘅標準呀？

次次都嘈

屈完人盲反
又想老屈人爆粗屌人

haha, 光洙以前果啲就係鳩叫 , 世贊就唔係 , 你果啲真係世界標準

D盲反成日扮哂野
佢係度講話鳩叫冇問題 咁佢又唔會走去同d盲反嘅人講話唔覺鳩叫有問題
係要走去討論鳩唔鳩叫
司馬昭之心 路人皆知啦

我套你標準講咋 幾時有講過光洙haha鳩叫
要就下你程度丫嘛

係你要討論鳩叫定義咋 , 而家又黎老屈

你對號入座之後話人屈你？
你厚唔厚面皮d

咁你堅持話有 咪教下你囉

咁係有喎

所以咪要教你咩叫鳩叫囉 費事你用錯嘅標準出到社會撞板呀

唉 比d勁 係咪比我講中左你心裡面係盲反所以諗緊點兜姐

你又自我中心 , 洗鬼你教咩 , 用鍵盤扮大佬好威咩 ?

比個自我中心嘅人話自我中心原來係咁嘅感覺

係咁插人人話題之後係咁強迫人轉落自己話題度
人地唔想轉就話人地唔夠講要兜
之後話人自我中心

鬼叫你死唔認衰

救命 你講野開始講到連最基本嘅邏輯都冇埋
面皮厚成咁點同人傾 嘈都嘈得冇癮啦巴打

不如唔好再講

你仲係堅持緊自己套標準係啱
我就返你用你套標準講野又屈我話我講光洙haha鳩叫
救命
不如你問下呢度d人點先算鳩叫？

又開始唔敢quote 人 , 之後就屈人對號入坐

Sor 我都唔想阻礙其他巴打討論
我唔應佢啦 sorry

依加RM有嘉賓既多數都悶

Bookmark住你條柒頭得閒撚下你都好

是否鳩叫應該由你去問 , 因為係你先提出反對

今集好笑喎 呢半年黎最好笑咁滯

講極都唔會完
和和氣氣

傾 RM 傾到變仇人 ? 你都幾投入喎

今集好笑
係GAME悶.但有互動睇都好笑啦

將話題扯到上世贊既係支持世贊既人喎

今集個model好有趣

係D GAME 可能佢地覺得有嘉賓就吸引到人睇

覺得上集坐監幾高質 真係近排最好睇

我覺得係班PD認為無論點都有班海外FANS支持, 所以點做都無咩所謂

同意

雖然上集都好笑，但有根植個集好笑啲

昭文好似幾有跳舞天份 , 亂跳都跳得幾好睇咁 , 世贊好似唔多見佢跳舞

唔鍾意咪唔好睇囉
每星期開rm post都見到係到嘈
眼冤

？？？如果loveline句野係世贊講好反感係撐世贊嘅人講？

我睇佢地既反應, 以為佢跳到無錯誤

Twist king同成人禮好似真係跳得啱

其實以前用跳舞做開場既集數都好正

我好鍾意
偶像特輯 最愛opening之一
另一個係少時上集

今集開頭去到揀拍拿嘉賓都好似未ready哂咁
但一跳舞真係瞬間將個氣氛炒到勁熱

偶像特輯 入坑既一集

仁雅正到呢

唔識睇Emoji?佢擺明係想串人盲反

369 表情表達d咩真係可圈可點喎
咁唔講呢句 今集佢做得唔差都有人挑剔佢笑聲嘈又鳩叫啦
簡單d黎講係對人不對事

佢跳bigbang好型
多熙就好癲 完全唔顧髮型

桶叔叔係未已經變佐固定member

多熙最正係尾段真心想鬧光洙咁
純真覺得光洙會一齊插刀

根本班女guest全部都癲癲地既

都成年了

偷肉食嗰度笑死
除左懵瘋光洙未試過對女性咁粗暴

冇人想同梁世贊條哨牙淫蟲一隊

我發覺依條友成日撩交嗌
用追故mode睇就知

而家都冇偶像特輯，之前黎親都幾正，偶像vs rm 次次都有得睇鐘國爆see d
而家冇嚕，上黎都係玩桶叔叔

成個post唔鍾意世贊嘅人佔咁多數
我講咩都會唔啱聽架啦

鍾國應該舊患未好啦
上次扮貓拍野見佢都好似唔多舒服咁

舊患唔會好啦..
而家有時行都行唔到咁滯

根本人身攻擊
班盲反真係好煩

個世界係咁架啦
睇綜藝都咁理性咩

D人仲踩埋石鎮 RM咁多個入面石鎮算頭幾啦

仲好 集埋班盲反係個post度圍爐
王鼻咁大年紀都仲做下把位比大家笑都付出唔少啦

真係好無聊
我想返pd呢份工呀 好舒服

身為連登仔
Your face your fate
大家心照啦
就算世贊咩都無做錯都好
我係盲反
我就係睇佢唔順眼
咁點呀
唔好講做藝人
就算普通人
你生得高大有型就有advantage架啦
人就係咁
唔通又話人盲撐咩

請移玉步去出面個post慢慢屌

佢扮傻扮蠢不知幾多笑位

見到個POST一集推咁多頁 都估唔到又有人嘈
真係笑死 睇套綜藝都咁緊張

你好大的官威呀 包大人

何來官威之說

週經

其實有咩好嘈，好似我咁，係盲反就認，大家討論其他野咪好，就算我盲反佢，我都覺得依家最應該屌製作組好hea

睇認哥預告好似見到智孝？

世贊樣衰到憎佢既話 睇以前無挑咪要打爆MON

今集開場哈哈做乜，笑死

荷拉BB

純FF 9up

無挑金泰浩傳拉大隊走人
過黎做rm pd就好
踢埋世贊 入明秀仲正

唔係個個巴打都好似你咁理性
呢個rm post咩fans都有,有反就自然有撐有中立
一味冇理據咁屌唔會討論到d咩,直情係連討論空間都冇
憎條友,屌完又expect d咩反應? 想人地附和你?
有人拎理據出黎反駁就理直氣壯咁話自己盲反;
反對就話引戰撩交嗌;
話佢對人唔對事又話人一言堂唔比係度屌人
呢d咁冇營養嘅討論究竟要持續幾多個星期

有人話盲反就自已去第二個post反飽佢喎

明明一言堂果個係你

仲以為完左，原來死唔斷氣

多熙有d似dada陳靜

哇 你生安白造真係勁到

你要玩同你玩下喇,反正我冇野做
D盲反係度屌完世贊想expect d乜???
冇理據咁屌,比人用理據反駁就話純粹唔鍾意個人
比人話對人唔對事,就話我一言堂唔比人係度盲反世贊

你真係好上心又好得閒

盲反最興係要人附和圍爐取暖架嘛
我比個咁好嘅建議佢地有乜問題?

比人quote有notification架嘛

冇野做撚下狗都幾好

關咩事，頭先都仲死唔斷氣

唔斷氣嗰個係你咋
初頭就係度講鳩叫
依家話緊反世贊嘅人你回黎做乜姐
你今朝去到後段都開始小學雞架喇
依家越黎越低質 唔好玩喎

我啱啱先入黎，見你仲講緊先黎撚下你，一撚你就吠

扮乜丫 上面有人話我大官威已經想入啦
有落台階又唔落 仲要柒呢耐姐你

我係你就真係收收皮先啦
已經唔只我笑鳩你係度loop埋d咩鳩叫嘅無聊問題
根本由頭到尾都係想用呢招黎扮唔係盲反將自己放係討論範圍外係度扮中立扮客觀

你真係好自大

開始玩發表一兩句扮唔care
小學雞d手段真係得嗰幾味
去打陣機先 返黎睇你有咩法寶

鼻子哥不知幾好笑 愈來愈鐘意佢
反而個傻仔點都融入唔到

完啦好嗎 嘈埋啲無無謂謂野

順便解答下
盲反係度鳩屌,除左附和有咩其他回應係唔會比你地屈引戰或者一言堂?
想知

心諗仲乜推得咁快
屌
又世界大戰

無up乜？

屌 獲獲都要咁
以後唔入黎睇喇
反正又冇新聞 淨係得番世界大戰

up乜？

仲以為有咩大新聞搞到推得咁快..
唉 下星期日子好難捱

有新聞
依家個鄭PD好似話李多熙時間允許嘅話會經常邀請佢
節目播出之後李多熙個名橫掃熱搜同各個SNS
令到PD都不能不留意

Source:

走啦

中意仁雅同美娜多啲

今期美娜冇乜表現 全部比仁雅同多熙壓住左個場
可能泡菜比較鍾意多熙嗰種搞笑 熱搜/SNS/VIDEOCLIP全部都好爆

佢係米想轉定位?

荷拉有咁差咩?我覺得幾正

仁雅有幾個shot都好似王敏奕

多熙撞臉撞得太勁
第一眼激似孝敏 再望下又似另一個嘉賓

佢一換衫又好似唔同左樣
頂帽調轉帶又唔左樣
我諗佢係超級唔想自己因爲同世贊一組，為左確保有境頭，決定豁出去，加埋仁雅又抄熱個氣氛
個個都愈玩愈癲
仁雅同多熙真係可以多啲請
智孝要繼續加油，開始同王鼻子同調

佢個樣都幾有特色 最多話似孝敏
同埋短髮長髮完全唔同氣質
同埋佢玩得咁癲應該唔關世贊事 去到後面同光洙一齊都一樣咁認真
佢去叢林都係每分每秒都好認真做到最好

多熙同光洙都幾有火花

集集都玩我搶你啲飯 你搶我啲飯 好無聊

如果加多熙都幾正

勝負慾太重
睇得多應該慢慢變討厭佢

有無人都係狂LOOP新一集跳舞果部份

支持請多d多熙
另外一定要請多次仁雅做臭手特輯

如果係福不福的話, 我諗唔洗等好耐

係咪有新成員？
個木桶叔叔黎咗有冇十次 不如請佢做固定啦

制作組每次拍攝都帶住佢同水炮裝置
一有咩唔妥就拎出來用
做佐一年固定啦

仲有測謊機 輪盤
就黎由7012變13012
在石 石鎮 鐘國 Gary haha 智孝 光洙 世贊 昭旻 桶叔叔 水彈 測謊機 輪盤

ok 喎 , 起碼唔會講錯野 , 打錯人

你地真係癡線
黎親rm post碌幾頁硬係有人嘈交
咁梗係有人鍾意有人唔鐘意架喇
我夠唔鍾意世贊 so?
你還你 我還我

你真係幾中意嘈交㗎喎

我只係想講
每個人喜惡唔同
你逼唔到其他人鍾意討厭一個人
反之亦然 咁嘈黎做乜

得啦 咁你都静啦
啱啱先停

咁實有啲人中意嘈交 有啲人唔中意
你都逼唔到佢哋

表達意見都唔得

好似有好多人想李多熙做固定
但我諗假如佢真係加入d人應該鬧佢仲嚴重過昭旻

加人不了

邊度睇到多人想李多熙「做固定」 ?

去到濟洲島都帶埋水炮 真係好有恆心

今次仲要罰一半人 , 製作組有鋪淋水癮

好似以前咁嬴左有金牌送咪幾好

自己去睇下啦
有班大陸仔走去韓網簽名要全下車李多熙做固定
拗唔贏我唔駛下下搵位入喎巴打

順便睇埋pd話想請多d李多熙段新聞下面d評論

唔中意全昭旻

佢邊度有搵位入你
純粹問你邊度睇到昨喎

唔明點解昭旻咁多anti?
夠癲夠搞笑 樣又唔差

咪答左佢去邊睇

咁都叫搵位入 , 你好大壓力呀 ?

咩人加入都有人anti架啦
7012班人傻架嘛

係唔係入大家心知肚明啦
講就講左去邊睇到喇 下次唔好做伸手黨自己search啦 search李多熙running man韓文就搵到

有班7012嘅死忠

講假 我覺得李多熙假到爆
見鏡頭影住鐘國 荷拉
佢就兜過去佢哋後面扮嘢望住條線

討論到爆晒青筋咁款 , 伸咩手黨, 問你 source 慘過問你借錢

(show blocked user - 伏地魔)
煩到
每頁都聊新野嘈

冇爆呀 唔好成日將自己d腦補假設拎出黎講啦
我對其他人都好聲好氣
對住你就唔駛囉

傾 rm 傾到真嬲

都唔知嬲what

哪有嬲 對住唔同人唔同態度係香港人特色吧

大陸人特色就真

等依度rm post 啲大佬出嚟
評下理啦咁

誰是大佬

你

7012死忠在此
加左新人當左第2季咁睇, 兩個新人其實表現都算係咁啦
世贊其實都FEEL到好有心去做, 你見成員叫佢做乜都肯去試

唔覺唔覺差唔多一年

咪評下囉
我都想知集集係度屌世贊可以帶到d咩討論風氣出黎
你話好似之前佢無啦啦放隻手去李伊利雅膝頭
無啦啦踢曹世鎬呢d有理有據嘅位都有討論價值
就咁帶主觀感情咁屌真係諗唔到有咩好討論

人地係想評下"撩交嗌"呢樣野呀

係呀. 好似已經慣左無GARY...
不過都好想GARY肯返節目間唔中客串下

對 gary 又愛又恨

其實我都明你既. 見到好多盲反講啲野其實都好多餘.
為講而講真係見唔少~
不過無謂係果啲話題答嗲啦 永遠都唔會有結果

本來你發表主觀感受就一定會有相反意見
傾唔到共識就=撩交嗌？

打字可能FEEL唔到巴打想表達既意思姐 算啦, 由佢地

有時感覺得上恨多左咁

其實我一開始都唔係主觀感受 , 只係你接受唔到

本身我都冇點想理
但獲獲有人反駁就=引戰搵野嘈
咁係咪姐係亂屌完仲可以企埋道德高地？
見到咁真係忍唔住出聲

依方面唔敢評論 自己見到講世贊衰乜乜乜..既延伸討論都唔會睇
老實講次次都係話樣衰,好嘈. 所以真係講都哂氣. 因為每星期都講一次

獎門人啊唔該

如果純粹想stop呢d樣衰呀好嘈嘅comment都比人標籤成撩交嗌咁我以後見到世贊有關嘅comment都係完全唔理算

話時話今年唔知會唔會有FAN MEETING
上年就話又下車又停節目.
今年好似都已經穩定返~希望有

好想抽中同RM成員玩木桶叔叔

係囉。雖然呢集病左冇咁活躍。（不過我想睇翻以前青春不敗既荷拉 ）

有就好
依家都穩定番

Btw多𤋮都唔係光洙杯茶，光洙唔係鍾意細粒大波妹咩

想睇下光洙同昭文合作表演

好似智孝同gary咁合唱

果陣睇GARY , 智孝真係正到

嗰度十鳩幾個鏡頭佢點見鏡頭影住鐘國荷拉
就算有佢又知實會播出黎嘅

咁都比佢諗到. 好野

冇記錯話我地當智孝係雞都係同一個人諗出黎
思維跳脫

你老母俾狗屌呀

可能係玩淋水呢

講開走位入鏡
其實昭旻都成日係咁
你地留意下 其實幾覺眼

可能你先留意到

fans : 有綜藝感識走位
hater : 攝石人搶focus

咁我一定係多熙FANS

我係昭旻sp

依段真係睇咁多次牌覺得好笑

多熙沉寂左兩年今年真係大爆發
唔知年尾拎唔拎到sbs演藝最佳挑戰獎

伏地魔真係癲咗

嗰陣在石 同緊 荷拉鐘國傾緊

都係冇嘢啦
可能我主觀

其實都有啲客觀

好多位都係靠昭旻同光洙互動 carry

昭旻喺Cross個造型

隻腳好好J

多熙可以一戰，你睇得出劉在錫好鍾意佢

呢個po真係好撚勁
次次都係嘈差唔多既野但一嘈可以嘈十幾頁

其實最後都係面子之爭

我都覺世贊個樣麻麻地

面子之爭係兩位會然要面子
唔係世贊或者邊個

yes , 我原意都係想咁講

因為多數結果係有人真嬲而得出嘅結論

我覺得唔會係

嬲應該唔會影響個樣

原來你仲未明

仆街喇

無啦啦又咩事

笑死我，你自己睇返早少少嘅留言，你會出現黑人問號

見到了 黑人問號

歸根究底都係集集都有人見縫插針係唔係都屌獲先
最初對昭旻又係咁 到昭旻多人接受就唔敢講昭旻講另一個

都話嗰位巴打思維跳脫係冇錯

又嬲

最初被撕名牌既緊張刺激吸引
去到中期腦洞大開既各種撕名牌規則
加埋背叛icon光洙(大神都叫佢藝能之子)
令到我將rm由頭到尾loop左2次
而家loop緊第3次

而家雖然冇咁緊湊 完全唔似rm
但仲見到成員仲健健康康有講有笑就心滿意足
特別喺鐘國 我已經覺得佢好似因傷退役既運動員咁 平時睇落冇咩野
但一跑起上來隨時差過普通人

我而家唔再喺睇game 喺睇佢地

還記得李光洙在《沒關係，是愛情啊》演過抽動穢語綜合症患者嗎？申河均、李光洙主演電影《我的一級兄弟》，EXO都敬秀會嫉妒吧？

《我的一級兄弟》是一級肢體障礙的男人和一級精神障礙的男人相遇而發生的人性故事。申河均飾演因頸髓脊髓異常而全身癱瘓的一級肢體障礙男人，李光洙飾演一級精神障礙男人。

兩人又會產生怎麼的bromance化學反應呢？ 真令人期待~都敬秀和申河均主演過電影《7號室》，都敬秀和李光洙又是親密朋友，三人的緣分真是交織在一起了。

未拍先估，遲下其他成員應該會喺開場時間當佢係傻仔咁逗 ，好似之前套戲條魚咁

近排睇返以前既RM 再對比返依家既RM
依家RM真係不堪入目 完全係hea做

以前有D集數係一開場成班主持要去某個地方(例如商場/水上樂園)搵今集既嘉賓
搵到就同一隊咁
有時見到D路人靚女又會整D淫樣
呢D已經又搞笑又有趣
好過依家介紹嘉賓又悶又拖時間

有D做下隱藏任務 又或者 1v6 呢D都好多發揮

仲記得有集就係haha食飯玩任務聽pd指令
pd嗌咩餸就夾咩餸 好簡單 但係好好笑
睇得出以前就算係食野環節 任務都諗過度過

依家真係悶撚到
全部運氣game 桶大叔 輪盤
食飯 一定係一個模式 一邊有得食一邊無得食 然後就睇光洙發癲餓狗搶屎
巴士任務 愈出愈垃圾 初初劉在石game都算係幾搞笑 後尾D game悶到
懲罰就清一色淋水
真係夠啦

一路睇一路屌

扮假膠

睇哂頭4集
雖然都多唔合理位
但我覺得幾好
不過昭旻都幾少戲份

Btw 對腳真係

信唔信中心長有份幫黑市移植

而家諗橋個班好似坐住佐個腦咁，食飯任務你話好似以前咁上一大輪菜要佢地記次序都可能有笑位，屌而家係睇運氣有無得食飯

你真係痴撚線

似有
或者劇情做到好似有咁
唔係都唔知仲有咩好講

昭旻

4角戀囉,
金亨範又未咁快死
仲要搵埋黑市移植團隊, 應該仲有個幕後大大佬?
間唔中又講下無啦啦遇到有啲唔知咩意外
我覺得全昭旻會有意外發生, 仲要換器官, 男豬腳身負重傷救佢果啲應該有
中心長之前啲黑歷史又要講
差唔多啦, 佢依家個進度,男豬腳應該最後俾人拉9左,要坐監
依套野同機智監獄生活好有連繫, 入面又係有監犯移植俾自己親人

好想俾佢移植

西窿s

聽唔明

應該係silence
Organ transplantation coordinator ?

個黑眼圈好靚

平時都唔中意世贊 但係佢呢集扮醜個樣真係笑到我仆街

扮醜嗰part，我覺得haha最正，同佢以前嗰種醜完全唔同

我覺得上集JunJin個look最靚

睇都唔俾

咁快個女都咁大

兒子
其實點解gary而家定居中國
個老婆又唔係中國人

幾時定居大陸
佢屋企黎 對住漢江

睇佢做戲好大反差

句我愛兒子係佢嘅caption?

睇左兩集
佢帶眼鏡個look好正

之前上網見人講佢成日係大陸
無follow開柒咗
句我愛兒子係佢打架

除左做愛你仲識咩？

咁啫係句殘體 邊個打

咪gary打
佢自己ig story黎

今日無running man?

冬奧

唯有睇住j2 配音版先

呢集好悶 早知上星期唔睇住

ep224唔係有昭旻? 點解見唔到佢既

見到了

今個星期好難捱

好靚

個桶叔叔係整得到指定位置彈起架
用黎做臭手/金手效果係幾好
但真心玩太多了

同製作組玩對決一人一個又可以捱幾集

希澈都好靚

你又想同人做愛？

好想快d睇埋上星期嘅結局

唔得咩

Nuna

你愈來愈激

冇RM 唔想做人了

世贊可唔可以快啲下車
集集係到respect
雖然已經好好佢成日都無乜鏡頭
但有時會聽到佢係咁respect 真係好撚煩
又唔好笑

成年都未有定位

唔知點解愈來愈中意全昭旻 愈睇愈正 有冇同好

我都想睇佢上認哥，佢同希澈咁熟應該好多野爆 最想睇大神上去，如果大神上去肯定爆收視

樓上有幾個,

就算大神遇姜虎東都要就住講野 , 唔上好過上

排隊啦

我都好期待

希美

排隊啦+1

頭先mon過下舊登rm post
個邊d人相反勁唔鐘意昭旻
btw個邊已經無乜人流

7012 fans

終於係度見到你

個邊究竟仲會有咩人

貼新聞個個
個post兩個月前開，而家先推得8頁

我專登入左去睇
個個痴線婆

有咩咁痴線 我連個帳號都唔記得

真係好鬼靚

佢真係好白

自果個咩I go特輯開始就無睇了
但呢幾日一次過睇番哂所有
覺得全昭旻綜藝感真心好
好多都睇到笑 不過有時佢好似過火咁
要大神禁住佢
同埋我都麻麻地世贊
佢係好努力做
但睇多就覺得佢似係本身一激動就會郁手郁腳嘅人

佢成日到某啲位就衝黎衝去推人大聲笑

佢本身個樣已經有吸引力

你地係咪盲反世贊架
係既唔該標籤自己先
鐘國夠會推人大笑啦
點解鐘國得世贊唔得
哼

曲直難分

岩岩加人個陣好似嘈到拆天
入去見到佢有句 一世都唔會忘記sbs點對懵鐘
仲有句有無人會係連登回流返去
幾好笑

呢啲我記得啊，我意思係而家係果邊都有咁嘅情況？

我睇左少少見到呢d就無再睇落去

依度都有個某紅字會員係痴線既

唔可以比人話世讚

世燦好努力融合但佢無爆炸性表現，所以搞到佢不淪不類可有可無咁，不過佢啲笑聲同OK係幾反感下

要講就指名道姓講啦
世贊上年無啦啦摸李伊利雅膝頭我都有份話佢
有理有據咁討論何樂而不為

其實世贊有好多細位都交到足哂
無可否認佢有時反應係過左少少
但佢扮狗行弘大臨走仲不忘宣傳rm
今集智孝冇得食又係佢個包度分開舊比智孝食
不過呢d位又點會有人睇到 haters gonna hate

無得睇已經好難捱，一人少句啦

見到呀，不過都係個句，佢一講OK我就會反胃加反感
我認我睇樣，佢個樣做啲咁大反應會好反感

佢個樣係樣衰
但有時佢做得好讚下無妨 樣衰都可能會做好事嘅
無謂下下都見縫插針無風起浪

唔嗌下交點消磨時間

其實根本唔使嘈，總之唔理盲反定點，總之反就避開佢唔講，見到關於佢嘅comment就跳過唔睇，然後大家相安無事，討論下製作組有幾hea或者嘉賓有幾好笑

呢啲冇乜好嗌，唔通講幾句就會轉態咩 鐘意就鐘意唔鐘意就唔鐘意，主觀嘅野嗌黎都哂氣

有人係要接口講人生道理又有乜辦法

總之大家都唔好再因為呢件事嘈，嘈落去，我驚會無哂人

批評世贊果啲人都會俾伏小姐請佢去第二度

唔明點解仲唔block

都係開定新POST先

開定先
歡迎LM~ 不過推埋舊POST先

去高登

得幾丁友

講起桶叔叔 我諗起有集rm 玩真人桶叔叔好好笑

HANI

一入去睇最新既回覆,.. 都係批評緊世贊
不過就唔係罵戰 因個個都踩

仲有啱啱岀道嘅yerin

睇完之後即上YOUTUBE睇下GFRIEND
不過我個人鍾意yuju多啲, 希望可以上rm

係囉，橫點製作組咁鐘意淋水加桶叔叔，點解唔玩真人桶叔叔，又可以彈埋落水，一舉兩得

水炮放頭頂, 輸左即放

我都想睇女友上rm

遲下會唔會放埋泥漿炮

RM好似好耐無玩過泥漿

個個有你咁理性就世界和平啦

咪玩過真人桶叔叔囉

得yerin umji 上咗
好想成隊gf都上

話晒rv tw bp都上晒

mmo都上埋就最好

舊登連登rm post都係咁污煙瘴氣
韓迷最叻就係主觀 如果唔係點會咁多死忠anti
叫韓迷唔好主觀真係

之前有集係堆女嘉賓上去
個個都又驚污糟 又著鬆糕鞋
之後換水靴換m輪
一個著咗兩隻右腳
一個又太矮要吉高腳企
Youtube 好似都有精華

惡女特輯

好想快啲睇多熙

要等到初三

有無人有追套cross?
琴晚個集昭旻最後個幕戲好正

有，留番兩集一次過睇

可唔可以開套正正經經靚靚仔仔嘅俾佢呀？
做下宋仲基嗰d角色
雖然幻想下都覺得好笑

依個囉

趕緊返屋企睇
已經準備咗兩卷紙巾

冰上曲棍球嗰套咪型
不過得兩集

係囉
兩集唔夠

兩卷夠唔夠

有冇j圖先

睇完第5集
最後果幕
不過真係好少戲份

圖呢做愛兄

楊真誠雖然假假地
但正過全昭旻
BTW 有無人有留意監獄個護士都好正(唔係戴眼鏡果個)

黎緊愈黎愈刺激

廢事咁多襟兄弟

中心長向住典型韓劇發展
絕症

男主角應該最後無左鷹眼能力

昭旻套新劇cross真心好好睇

邊套

幫推

放新年假又可以睇返之前果啲集數